又hea 踢開半和，即場 all in 巴西勝 @1.42

為假波果少少錢 連3分都唔要?
唔駛諗咁好分 即訓身巴西